24/9 21:14 (有片) 九龍灣站嘅便衣狗

有幾個人比閘內一隻狗同黨鐵職員扣查 開咗閘機 抽起咗一張（就我所見）特惠飛放落證物裝
我手機就黎冇電 影唔到相 我挨咗去個圍欄度 喺我諗住覆完野熄手機果陣 我發現我身後面多咗個大叔猛咁噉我部手機 99.99%係popo 想睇我有咩料料 我比咗句「望咩呀望？冇野呀話」佢就用個狗樣回咗句「冇咩呀」
我專登走上月台 攞部ipad影多一次就係想影埋你呢隻狗
可惜我果部係ipad2017好低清 加上擺去steamable好似又矇咗
大家記得影片取證果陣要小心身邊有冇呢啲人鬼鬼祟祟 唔好好似我咁掛住影野覆野 留意唔到後面多咗個大叔 好在 我果陣冇做啲咩 佢都做唔到啲咩

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

推

大家幫手推行動post啊

927 聲援新屋嶺 愛丁堡集會
928 港島連儂牆 民陣添馬公園集會
929 全球反極權遊行
930 全港大三罷
101 國殤黑衣日

....唔知講咩好

總之就係想提大家小心 冇food panda都閘一樣有人噉住

[外地文宣] 認同課金買online Ads請進

佢地可能同片入面果個一樣扮玩手機 實際上時不時噉個閘口 尤其住九龍灣嘅小心啲 呢排成站foodpanda

總之就 小心

食kfc個個都用手套食架啦

929 / 101 民主護旗手

旗已經買晒兼到齊，依家要人！

護旗手報名

護旗手公海

食飽左？